我有兩個好方法，可以解決香港住屋問題

中大佔地過多，面積差唔多等如三分之一個天水圍咁大
因此政府應該收番中大校園大部份土地，用呢啲地起公屋，至少可以容納幾萬至十幾萬人
此外，中大所有宿舍建築物應該轉為居屋/置安心，賣俾有需要既普羅大眾

洗撚咩，填左維港佢，香港冇哂土地問題，交通問題添啊。

拆咗港大